泛民親中出賣香港先係焦土派

有票唔投唔阻止惡法

2017年6月17日，沙中線8.47億追加撥款以6票之差獲得通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2018年3月22日，立法會審議 1131億臨時撥款，在全體泛民議員缺席下，議案只花兩分鐘，由不足十名建制派議員在不記名投票下贊成通過。

2018年5月26日，工務小組審議17.85億元朗行人天橋撥款，議案以3票之差獲得通過，5名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月25日，林卓廷提出就「升降機維修保養對市民安全進行辯論議案」以6票之差未獲通過，7名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月31日，建制派「共建粵港澳大灣區」動議順利通過，地方選區輸2票，2名泛民議員缺席未有投票。

泛民成日都以為自己好decent 佢地諗野太離地啦
連我都對佢地心死

.

投香港嘅泛民同投台灣嘅奶共國民黨冇乜分別

你不燒土，何來焦土？？！！！

關鍵缺席

。

所以推動港獨脫離中國
而唔係好似你成日話永續基本法呀五毛狗

要求美國制裁賣港高官減慢廿三條立法
搞光復提升港人身分認同
去台灣人權組織交流獨派意見
乜而家啲五毛google吓新聞都懶

cap 圖啦5毛關狗

呢隻五毛喺隔籬post話因為獨派會激嬲中國一網打盡
所以咩都唔做就最好喎

關仔 撐你
呢堆五毛蝗不得好死

等等，點解你將你自己言論話我講？
你主張唔好激嬲中國，點解宜家又唔認？

條友自己講呢句窩，你撐5毛屈人？

你中意話你老母做雞都得架啦
你不停作野話我講過，我叫你cap 圖，你十幾個鐘都未cap 到窩
咪即是你自己主張囉

佢哋講嘢都有陣蝗味唔係講笑

本土同獨立派仲有邊個未dq?投反對票仲可以靠邊個？

泛民你覺得係反對黨？
點解關鍵時刻缺席？

其實泛民都係紅底
等D港豬以為一直都有人為佢地抗爭緊

太宗皇帝真長策，賺得英雄盡白頭。